一句講晒，西摩定哥基？

西摩乖啲可愛啲

細路仔先做選擇

我全都要

西摩屌哥基
兩隻thx

個個屋企有咁多地方咩

兩隻都唔要，只愛洛威拿